食飯既時候點應付隔離不停指手劃腳

唔好好似乞衣咁裝下裝下
拎對快子過黎一齊食

成碟拎去食
唔洗望得咁辛苦
食二手飯好閒

諗住話比你聽你碟飯有隻蟲，不過見你都吞左囉都係算啦

你未遇過隔離檯品評你個飯咩

未試過

出多d街食飯